癡撚線，估唔到生化危機最終章 女主角竟然會俾red queen殺咗

叫撚咗佢唔好開機㗎啦

雖然係爛片 但點解你要做撚埋d咁仆街既野？

Ching ho ball

Pish

侵仔我真係睇錯你
雖然我無追開個系列

屌你老母劇透撚

利申 冇睇

好驚
好彩我唔睇

你其實有冇睇

屌你

好彩唔鐘意睇bio hazard

Push

屌你老母

痴撚線，估唔倒樓主年尾流流死全家
一家要係下面團聚

咪玩啦，最驚喜都唔係呢個位